個Professor PowPow係咪大陸仔黎

睇左佢一條片
廣東話d口音重到
成個北lao新移民咁
內容同做片d style十足十睇土豆咁
內容農場+19動畫
建議大家千祈咪睇

不嬲都垃圾 唔知點解有人吹捧

邊個位聽到有口音？

而家啲片垃圾嚟

條條片都有喎 睇過佢一兩條片之後已經頂唔順

中角 美角

啲懶音勁重

睇黎呢位巴打都係同胞黎

講得果少少又話要等下集
真喺屌佢老母

唔明點解有人聽到佢個名都重夠膽睇佢啲片
一聽就知On 9仔

題材係幾得意既…
不過比較多懶音

又開始反

懶音定鄉音先？

佢個啲似懶音多過鄉音
仲要把聲唔好聽

同嗰個達哥一樣